香港建制派: 促請美國政府否決《香港人權與民主法案》

建制派聲明話促請美國當局否決《香港人權與民主法案》.
但其實, 《香港人權與民主法案》到目前階段, 基本上只有Donald Trump有權否決《香港人權與民主法案》

建制派議員對美國參議院通過《香港人權與民主法案》深表遺憾
2019-11-20

【文匯網訊】對於美國國會參議院通過《香港人權與民主法案》，香港建制派立法會議員今日(20日)發表聲明，認為美國此舉粗暴干預香港內部事務並為其代理人在香港爭取政治籌碼，對此深表遺憾及表示強烈反對。

聲明認為，參議院在審議《香港人權與民主法案》時，並無全面了解香港社會各界人士的意見，脫離香港的實際情況，做法偏頗。在偏聽偏信下所通過的《香港人權與民主法案》，只會加深美國國會對香港的誤解，亦只會造成各方皆輸的局面。一直以來，香港與美國有著緊密的經濟合作，美國在香港不但取得龐大貿易順差，美國商界更可利用香港優良的營商環境，進入內地市場。除經濟合作，港美在刑事及民事司法互助、反恐、打擊清洗黑錢及跨境販賣毒品等方面，都有良好合作關係。因此，美國國會通過《香港人權與民主法案》，既威脅香港營商環境及過往多方面的良好關係，亦損害中美關係，美國利益最終亦必然受損。

聲明強調，香港自回歸祖國後，一直按照「一國兩制」政策方針，嚴格遵守《基本法》，讓香港市民享受到各種權利，香港在全球自由指數及法治指數更一直名列前茅。香港特區在與世界不同國家和地區通商和合作時，亦一直嚴格恪守國際協定丶國際規則丶法律及商業道德。這些都是香港取得成功的基礎，今後也必定會繼續依循。

聲明表示，過去五個多月的風波，已為香港帶來重大的損害。少數激進分子假借爭取民主自由為名，嚴重破壞社會安寧、損害其他香港市民的人身安全、權利和利益，對香港的法治和一國兩制帶來極大負面影響。聲明稱這些極端情況在其他文明社會都不能容許，建制派議員支持香港警隊嚴正執法，盡快止暴制亂，將違法犯罪人士繩之於法，維護法治，恢復社會秩序。建制派議員希望其他地方的政治人物以公正客觀態度，而非雙重標準，看待香港社會的實際情況，不應為違法犯罪分子提供任何形式的支持。最後，建制派議員促請美國當局慎重考慮有關法案對兩地關係及彼此利益所帶來的負面影響，運用適當權力，否決該法案。

責任編輯：張岩

證明《香港人權與民主法案》完全正確

唔好停呀呀呀

好心睇吓人哋個政制先出聲

干預他國內政？

自動交名入制裁list

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

兩院全票通過，侵侵仲有權否決咩？

岩岩想咁講

驚撚到呢

自動送頭

擇名

無做錯又有咩好驚

聽講文匯大公「記者」on list

人地國內政策，關你民賤聯撚事咩

好驚咩

出兵未?

美國個邊都知道哂港共底牌啦，班建制派唔係仲咁柒以為人地會信你哋呀嘛

好似為有權否決... 一次

但之後兩會再通過, 侵侵就無權否決

民建聯 反人權

香港人: 促請香港政府否決《逃犯修訂條例》

唔講以為班獻世派響美國國會有議席

而家反對果批人加人制裁名單就岩喇

原來賊喊捉賊 國際級反對派

你地整個聯名list 出來話邊d人反對先得嫁 唔係我話我係建制派議員都得啦

干涉美國內政

叫人大釋法，咁撚巴閉

漏左粗暴

邊位建制派議員有份？
有份嘅請舉手

建制派呀姐呀哥，你想人地收番，你講中文冇用㗎
講英文啦。

叻

干預他國內政 後果自負

人地兩院係民選，行左幾百年，會唔會因為你係淫賤賊係度發女仔脾氣而否決大多數美國人選出黎既決定？

老鼠曾制裁嗎

連登仔：香港建制派欠缺基本知識,香港人權民主法案已經通過

如果你冇違(反國際)法
怕咩人地立法

好人好姐如果香港有人權 洗咩驚?

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

當日建制派硬推送中法案
二百萬人反對佢哋唔聽
今日幾件蛋散憑咩要人聽你講

洗定8月15等制裁啦， 仆街！

張宇人係行會成員及立法會議員
有份力推兩條惡法
即係直接害死多條人命同多名義士因此被捕

根據立法會網頁，以下餐廳捐過錢比張宇人助選：

味珍味，錦興粉麵食品，祥興隆醬油，稻香集團董事，聯邦酒樓集團，同景新能源集團，蛋撻王，龍皇飲食集團，翠華集團，Gaia Group Restaurants 旗下餐廳包括Greyhound Cafe和王家沙，彩福婚宴集團 ，煌府婚宴集團，昇悅集團（旗下餐廳包括魚米之鄉，龍悅，細蓉記），阿一鮑魚控股有限公司，海港飲食集團（海港酒家），富臨集團，太興集團，奇興美食中心，東海飲食集團，加太賀日式和風料理，板長，板前, 味千拉麵，味千香港，滬江飯店，新明苑宴會廳，彩龍皇宮酒樓有限公司，富東粵菜飲食服務有限公司，叙福樓集團，海天堂龜苓膏，譽宴集團，新光酒樓集團，百樂門飲食集團，利寶閣

以上餐廳應該立即納入裝修名單

得，佢可以否決，但之後再落國會都係過嘅話就會自動生效

喂，夾埋第八次反對啦喎。

班人渣不停呻吟 聽到我好high

低能，無得否決啦依家

咁大膽教美國總統做野

特朗普:

仲喺度講廢話
仲唔死去賣屋走資保值

咁後知後覺既

散仔協會出聲未

香港建制派教美國政府做野

有 侵唔簽又會彈返落去再通過先過

可惜就係連美國本土人 其他民主國家

最憎警察噤樣對待市民

你班人仲話支持警察，係咪當人傻

你唔係身有屎怕乜

走去哀求美帝
你班賣國賊冇啲風骨

個促請係唔係用中文寫

驚呀？

行得正企得正 洗乜驚點解覺得人地係惡法呢？
人地既初心為香港人好喎

崑崙銀行已經準備為大家開戶口啦

你行得正企得正怕咩人制裁

開頭都唔知條法案咁撚勁 而家見到班仆街咁緊張 乜都明晒了

立法會在審議《xxxxxxxx案》時，並無全面了解香港社會各界人士的意見，脫離香港的實際情況，做法偏頗。在偏聽偏信下所通過的《xxxxxxxxx案》

制裁嗎

有冇可能搵人去信
叫同美國friend嘅國家
一齊整一個同《香港人權與民主法案》一樣
參考返美國個名單
（另外多謝黑警poly一役提供封鎖物資，妨礙救護工作，唔比人搵律師等大量違反人權素材）

多個國家一齊通過
一齊制裁班仆街高官黑警

唔睇消楚我以為香港立法局度做表決呀

屌你老母啦禮儀廉

制裁list

香港警察快啲出兵攻打美國啦

侵未必簽，

不過因為冇人反對 佢唔簽好難落台

連珍珠港個次都有人反對

今日係歷史性既一刻

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

建制派話美國情報收得差喎

所羅門話侵唔會拒簽
信住先

說三道四

唔簽冇得連任 更有機會比人彈劾

停？

干涉別國內政？

粗暴干涉美國內政喎

無撚用促咩撚野請呀，支那狗咁撚低聲下氣？
直接屌柒美帝，再出兵，支那先可以稱霸

好似無試過兩院0反對下拒簽
最多都係等10日

自暴其短...望下人地成個國家體系先講野啦...

驚撚到

干涉別國內政

佢哋覺得發緊惡夢

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

快d促請啦，自己申請入list,慳返大家既追蹤

嗚呀

以為人地好似佢咁定於一尊

聯署未啊 等你班友比list啊

都未知有咩野用就要否決

好多錢收埋係美國

過左先黎叫否決

比較想佢取消美國關係法
真攬炒

咁愛大灣區嘅你地驚乜姐

敵人反對嘅 我地要點呀

我好想知建制派議員即係邊個？無名無姓連黨都冇咁鬼鼠？ 做得出唔怕出嚟屌柒班美國佬吖！叫文滙報俾個list出嚟

睇黎政府同建制真係好驚

當日，點解放走斯諾登

獻世派都有野驚?

佢班友唔明白美國個政制system係有分別
3權真係可以制衡到

咁驚做咩

中哂了

比我就係立法會提議案制裁美國啦
或者拉咁幾個美國人做人質
到時中美開戰就大把花生

建制派班友真係平行時空嚟，依家講緊捍衛民主自由、香港人嘅尊嚴，班弱智建制仲起到鳩噏咩美國打入中國市場，可以點點點，仲起到利誘。慳啲啦遲下貿易戰傾唔掂再加關稅，又會再撤廠架喇，，依家都撤唔少啦，仲入中國市場

花式自殺

講得唔係完全無道理嘅…

不過，我想話：

之前一直叫你尊重香港巿民聲音，你又唔聽！(包括港共、支共同一眾藍絲）仲縱容黑警傷害示威者，依家先識驚？

抵撚死！

好人好者怕咩比人制裁

其實佢依家都唔在意貿易協議
玩撚到支那暈眩眩

一定唔會，今次運動佢無份，佢唔似大口狗，盲撐建制，

成日食誠實豆沙包接受外國採訪

點否決啊

刀就放左係頸 殺唔殺就睇你識唔識做人

睇你想屋企人 去美國盟友既國家生活

定係係中國生活

um..依加先講？

乜唔係話過左期既文件咩？

岩岩先出口術干涉香港司法獨立

其實冇侵侵真係好難唔簽，而家香港問題踩中人地道德底線， 眾議院都冇人夠膽反對

過咗啦 傻鳩

朋友(俄)嘅敵人(美)係敵人

就係考慮完先通過。你估人地似你咩，唔撚用腦就投票

自動波
我收回~~

佢地唔係話要制裁返美國咩

琴晚訓覺之前佢地都好老定 覺得一定唔會通過 點知訓想就...

所有反對既人都係同民主人權普世價值為敵

果堆入哂名單既叫人否決
美國見到都識做啦

關你撚事咩

民賤聯係咪精神分裂？竟然反對自己成功爭取返黎既野

屌，你哋咪又係喺度干預人哋國家嘅內務事務
啲仆親輸打贏要

依家係你粗暴干預美國事務喎
你唔犯罪咪無事 驚hi?

一日未簽名一日都有變數,大家唔好咁老定

呵欠~~

你乜水呀
口交部就話有power姐

其實建制派講得啱，唔應該通過，如果佢所講既係事實

至衰全部都係大話。學下林鄭去幼稚園，叫佢地拍下掌，再拍片話幾多人支持

不過唔好去小學，而家D小學雞都叻過班建制好多，拍唔到片就哂心機啦

中共一日出左就黎十次聲幾撚驚

首先制裁建制派之後就黑警同高官

連美國親中既議員 都驚犯叛國罪

乜唔係唔過三份二先可以重新表決咩？

驚牙？

咁又有d奇怪
西藏新彊同台灣都過左人權法案，大陸都有出聲，但無香港呢次黎得咁激動？仲有係兩院係咪都係一致過通過法案？

trump 有一招，唔簽，然後等十日自動成為法案

粗暴干預美國內政

你唔犯個條例又使乜驚呀

你估你係乜水 on9

真
係咁彈出彈入
激死支那

好

一日內第8次

On99 你當美帝三權合作咩？

香港有人權有民主驚咩呢
支持通過

手足聽日唔好再遲到 5AM不見不散
幫手推下啲行動post 好多人唔知聽日繼續三罷堵路

Rubio版係咪加辣版

又搵外國勢力

建制派發夢都估唔到逃犯條例最終係演變成人權法

如果無影響做咩要人否決
到時加晒你班仆街入名單
世世代代留喺大灣區啦

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

戲黎架 ?

叫人否決人權法，係唔係順手否決埋香港關税優惠？

成班都唔撚讀書
戇鳩唔係扮㗎

無打壓過人權既驚閪

驚到瀨屎

唔好以為美國唔知你做咩
明明有好多和平方式解決
故意攪警民對立 暴力升級 打壓自由 人權 法治

2 院一致通過，但唔簽=下任唔洗做，2院一致通過係少之有少

真係賴緊屎

從來冇懷疑過冇用

D牛魔蛇神出曬黎

正

侵侵話自己係反支第一人, 點會唔簽

收啦 我地twitter大軍開緊路
SIR THIS WAYYYYYYY

more

美國利益最終亦必然受損

人地美國d政客同你地一樣智商咩

是否通過是美國內政，容不得外部勢力橫加干涉。有中方政客頻頻在這段時間說三道四、品頭論足，甚至為一些人撐腰打氣，他們的用心說穿了無非是想把美國搞亂，把美國變成中國的一個麻煩，進而牽制或者遏制美國的發展。這個圖謀是無法得逞的。

唔好干涉別國內政

外交國防更加唔輪到你出聲

又係美國誤解你
咁你解釋點誤解啦, 成篇野都垃撚圾, 同D支那bingo紙冇分別

咁多位 今日20號啦 仲有4日 一個上熱門既區選post都無？

和平遊行下囉 可能有用

班廢柴玩慣官警黑既3權
點會知美國真正既3權先得架

真係好驚喎

邊個有份

當局?
神盾局?

白痴, Trump veto都唔會veto呢條bill啦
明知過硬2/3

之前Senate數過票,起碼有80票yes
House唔洗講

唔係掛
唔簽一項就唔洗做

其實瑞士版既法案先最有用

美國內政關佢地撚事

你老幾啊

西藏新疆台灣可唔可以幫佢吸錢丫？

玩火自焚呀

On9 無極限

聯署聲明既全部入名單

死神來了

仲有，之刖其他法案好似都有人投反對票，今次好似全部讚成？

依家先識驚?

第幾集 ?

共狗口交部都唔撚聽
會聽你個建制派？
搞緊笑？

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

人哋政府唔同中國
唔係一個人話哂事架
每個人都有自己嘅自由意志

美國內政不得說三道四
btw 葉劉話有排都未過呀 你班建制有無法律知識架?

當初我哋叫政府撤回送中條例，又唔見你班撚樣促請政府撤回？
叫美國否決？你條賓周就有得你否決

諗唔到方法去崑崙銀行開戶

佢地似乎唔止主動交自己名入制裁list
仲係到爭排名單第一

笑左 攬炒啦柒頭

Donald Trump都無權了其實， 兩邊都過2/3票通過，佢唔簽都會自動生效

笑L左，人地識你條鐵咩叫人stop，人地內政影響到你咩？
係既真係so sorry ，當初關係法都講到唔會影響架，
以家黎條法案乜會影響到你地架？
咁撚驚既，共匪仲要驚到一日7次抗議反對
你地班廢鳩準備資產凍結收皮啦

立法案正式落實制裁名單，我一個一個去你地辦事處開香檳呀屌你

Agree,仲要而家有人要彈劾佢，兩院一致通過，佢仲要否決等於將自己嘅前途放落去中共度，佢始終係美國人講利益，就算佢否決條條例都係過，咁佢點解要孭呢隻政治黑獲，弊大於利嘅嘢佢點會做

好過啲中共文
係睇得明既

係鳩咁解

學孽瘤講：你班建制真係無知識

笑話

珍珠港果次，蒙大拿州參議員懶型，巴閉，疊馬，英雄主義，人醉我醒咁投下唯一的反對票

今次係比珍珠港更威，美國視香港人受的傷害同威脅，比珍珠港果陣更嚴峻。

皆因習帝4中全會同巴西的超強硬立場，令美國驚覺香港而家比珍珠港果陣更危險。

叫人唔好干預香港內政
但你又干預人地內政

屌你老母，我哋香港人二百萬人行出嚟叫香港政府撤回送中條例，死左幾多個人，食左幾多彈，過左幾多月你先死死地氣撤
你班臭四憑乜鳩叫人地政府聽你講

佢地做咩干預其他國家內政

2院議員一致通過=全美國人同意，reject = 屌晒全美國+ 副總統（共和黨）都話stand with hk, 當佢唔理民主黨，佢都要為共和黨負責。

全中國得幾個人出黎反對 14億人支持呀

美國制裁香港官員與否屬美國內部事務
促請特區政府、中國政府以及部分建制派議員不要干涉美國內部事務

姐姐驚了

仲有呀，

你地行得正無做錯，驚乜撚呀

比返d志氣出黎啦，當初逃犯條例你地講咩呀？

無錯係唔會驚架，驚既只係有犯事既人架咋

加油呀你地，一定要共建大灣區榮耀

行得正企得正怕乜嘢人哋立法呀
六月嘅時候唔係好撚威咁樣講㗎咩

傻鳩建制派係香港促請有撚用咩
組隊去美國要求人地撤回啦

認為美國此舉粗暴干預香港內部事務並為其代理人在香港爭取政治籌碼
人地國家理自己既法律,你去話人地干預
人地唔比你地入境或查你資產,你沒既驚西咩

唔促請否決先驚

美國佬是紙老虎
建制派驚閪咩

佢唔只要為人民負責，佢要諗埋再下任要比返自己黨既人上台咖，唔簽=自己黨都死

過左都唔代表咩
唔執行都係得個樣

希望建制派唔好同美帝有任何來往咁咪唔駛驚佢老母閪

呢啲擺明踩咗人哋底線

敵人反對的

其實幾時都話人權法係bouns, 就算被制裁，都一樣可以做土皇帝

正明班仆街十之八九都係攞住美國護照啦！

佢絕對信得過，某程度上算美帝非正式代表來的。

總之聽佢的指示/暗示將運動延續落去就一定冇死。勇武，衝衝子絕對要先冷靜落來，先專心24號區選，踢走建制派

而家需要的係海量文宣，連濃牆。

笑撚死 做咩姐 共享大灣區唔好咩

其實怕咩制裁，最多無得用vise 美金

好驚呀

5

請唔好燈
各位巴打

冇蛋用！直接講後果自負吖嘛

美國當局
你到底知唔知議會係咩

班建制狗真係當人地on9唔識查唔識睇片睇資訊既
你話一單半單狗暴就話,日日都有發生,影到曬踢頭打人亂射催淚彈,仲話自己嚴正執法
你自己弱智咪當人地戇鳩先得架

敵人反對的，我們就要支持

笑咗

偏頗偏信？即係好似送中信撚晒你班友咁？

請不要干涉他國內政，美國問題不容許中國人說三道四

之前好似話有參議員反對

電台 啲聽眾話好多美國人日日打去XYZ

中國行帝制，梗係唔明

人大發功委開左聲未，駛唔駛交埋名單出黎

燒到春袋個個嗌救命

我係佢即時制裁美帝，禁運美帝既iphone大豆 晶片 同豬肉

香港政黨直接同外國勢力施壓/洽商，公然搞港獨

呢d真係干涉美國內政喇

驚啊？

差在未問美帝投降可唔可以輸少一半

Sir: who are you?

等睇班撚樣互相篤灰，不能只有我受制裁

唔係敢簡單
美國佬認真玩既話係全世界有美金業務既金融機構都唔會幫你做任何野，到時你有咩紙幣(除非北韓/俄佬)都冇人收因為一ser 你，佢既美金業務就會凍過水，你係銀行會唔會為左你一個人既錢去換成個美金市場？
同埋美國制裁=其他國家會跟隨，最記得係英劇有句對白：今日美國既政策等於明日英國既政策，歐洲國家一定會因為怕美國佬而跟風，未必去到制裁，不過限制就一定走唔甩，華為就係一個例子美國一話禁，英德加澳都開始限制

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

促請你縮返入老母個閪

反制lor

干預別國內政 後果自負

人大釋法囉

你哋最鐘意㗎

釋到佢法案無效囉

Credit yahoo news

柒出國際

美國國會參議院既法案

建制派點解要干預?

仆你個街

野又唔做

理人地既野做咩鳩?

屌 真係好撚煩
一日講左十幾廿次...

而家希特拉都否決唔到人權法

呢個時候否決。大選重有冇雞會贏？。 美國人核心就係民主自由。

建制狗不要說三道四

你唔侵犯公民人權怕咩俾人制裁

有撚咩，建制作狀表態之嘛

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

成班傻閪仲未撚瞓醒

班撚樣有冇促請過港共否決送中法呀

笑撚死

對美國講根本有利，美國不少利益靠香港，法案影響最大根本得共匪同奶共權貴

外交又關你咩事

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

中大，理大黑警暴力達打撃恐怖分子級數，咁樣打大學？整個民主世界點會放過你哋呀？

人哋以第三者客觀身份去評對錯，你估係香港自私藍絲呀？

港共向人表達訴求？

甘你點對人地嘅訴求先

你越講越要做架喎
靜靜地比中共deal好過啦垃圾

人大釋法：美國無權決定《香港人權與民主法案》是否通過，由人大決定是否符合香港基本法。

聯署譴責呀嘛

陳同佳效應

反正垃圾會民賤聯玩曬
係我就制裁美國

侵侵will SIGN It

依個時勢否決一致通過議案
等於幫對家助選

好似台灣小英 輸梗變贏梗

你就算否決咪落返國會
兩黨都全票通過落返去咪一樣
老鼠曾笑你地弱智唔係無道理

好人好者怕咩制栽

C

好撚驚喎

你地係咪好撚驚呀？

爭取邊個促請，邊個on list

起我底睇poly現況分析

三歲細路都知，懲罰壞人係正義

等睇民建聯黨員大部份擁有外國資產。

好人好姐點會俾人制裁

美國駐港大使館都唔敢攻啦
因住海軍陸戰隊出動

popo連埋水警 過唔過到太平洋

推呢個 國際戰線手足開工
頭號 target 加拿大，北歐，澳洲，UK

佢地真係chisin ga

hi mamamear,

wo bu lei ar mor, u come, 1 on1 my power verly powderful

thank very much good night

man kin luong

行得正企得正驚閪咩

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

侵都否決唔到

冇聯署邊夠力度

人地國家內政 關你撚事咩

你地搞個600萬人遊行反對立法囉

好人好者驚咩

啱呀，咁愛国入左名單都唔驚

由人大決定是否合符美國憲法

驚到咁？之前諗住中共會買到人否決？

好on9

剩係識動之以利

哇哈哈哈哈哈
中國人是屬於美國的

行得正企得正就唔驚制裁，你無做錯驚咩？

一開始我地叫你地班仆街狗官唔好推送中條例，你地班狗官咪一樣唔撚聽，你地依加憑乜撚嘢叫人地政府否決

佢日日有隊人坐係美領出面，d popo 會唔會腳都震？

trump都無得否決
因為而家係unanimous consent

睇黎塊地真係好撚硬咁喎 個個都話踢唔到波嘅

飛去美國遊行呀

咁講 姐係驚啦

正確

識驚啦咩